國安法將來會唔會係香港最多人犯既案件類型

懲治極少數危害國家安全既人

懲治「極少數」「嚴重危害」國家安全嘅人。

極少數：唔撚數有幾多人了...
嚴重危害：嗌句口號、舉塊banner

衝綠燈都用國安法

呼吸可導致國家分裂

咁香港嗰幾百萬人 喺全中國1,400,000,000人當中的確係極少數嘅

會唔會多case過尋釁滋事罪

香港國安法=中國尋釁滋事罪

中國好安全
人唔安全

今日又有人犯國安法

毛主席話極少數係5%，700萬人等於要拉35萬，到時香港先安全

同支那顛覆政權罪、尋釁滋事罪一樣，任砌

只係懲治極少數

以前香港真係機遇處處
中國香港就危機處處

又8人

被殖民的香港民族居民都有犯國安法的嫌疑

中國真係好撚唔安全